你 地 部 公 司 電 腦 有 幾 耐 冇 熄？

我個部1個月

另外有部公用既,用黎睇資料,成年冇熄過 windows 2000

12個鐘。。。

Never

印象中係3年

從來無熄過

X2

最耐12個鐘 放工要熄掣

放工就熄, 唔多過10小時

每日放工都會熄，長期唔熄好似好易壞

無論自己部機同公司部機一樣長開

唔熄電腦畀孤寒老細屌哂電
但佢間房就24小時開恆溫冷氣

5年

x2

weekend 會自己reboot

熄來把撚，由佢爆炸!

最耐試過90幾日, 通常放大假or 長紅假先熄

入職以黎無熄過

熄Mon

一年

唔熄會越嚟越慢